南韓第3宗死亡病例 男子死後才被驗出有病毒

〔即時新聞／綜合報導〕韓國媒體下午再爆南韓新增1起死亡病例，21日晚上9時被發現陳屍家中的一名40多歲男子，在屍檢後被驗出體內含有武漢肺炎病毒，但具體死因仍須進一步調查。

根據《韓聯社》報導，南韓新增1起死亡病例，為境內第3起死亡案例。慶洲市一名40多歲的男子21日晚上9時許被鄰居發現陳屍家中，因生前有咳嗽、發燒等症狀，經屍檢後赫然發現武漢肺炎病毒檢測呈陽性反應。

南韓目前仍維持2例因武漢肺炎死亡的病例，韓聯社報導，2例死亡案例均與大南醫院相關，首起武漢肺炎死亡病例，死者是名63歲男性，自10歲起因精神分裂症，在大南醫院住院長達20多年，19日凌晨因肺炎病重過世，死後才確診感染病毒。第2例死者是名54歲婦女，在大南醫院時確診感染武漢肺炎，之後被救護車送往釜山大學醫療院，轉院後於今日下午5點左右在治療過程中身亡。

南韓22日單日暴增229例確診病例，累計病例數達到433例，經調查目前與新天地教會相關的病例已有231例，與大南醫院相關的病例也來到114例，其中2例已重病過世。

40歲😵

新天地教會
咩料.....會唔會係支那特攻滲透?!?!

香港都唔止一宗